[罷課準備] 老師家長大學生入晒黎

其實依家已經有好多網上resources 但同香港dse嘅syllabus 有唔少出入

我地整個類似Khan academy 嘅網出黎比小學生中學生罷課果陣自修有冇得諗

自制notes
各校歷年測驗考試卷
online lecture

話唔定罷課後成績會比返學好
請集思廣益

幫手推thx

（整合） 818之後仲有行動㗎我地！

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

821 元朗靜坐

821元朗西鐵靜坐 823人鏈

真心支持
推廣罷課 提升自主學習

學以問為先
有時間同能力既 甚至可以義教
或者上網問功課